6.12蓄龍唔入PP已經知室內太危險，擒日仲入NTP真係蠢過豬，真係推前線去死

商場用大量雲石面地磚，平日都好易仆街。

加上商場唔係玻璃幕牆商業大廈，APM/Times都試過中庭跳樓跳幾單，狗狗唔係唔知呀，仲要前線衝入去落單係唔係on9，而家打劫呀？無呀，係瘋狗症發作咋